Me dê uma explicação Omniabrangente sobre o assunto [insira o assunto aqui], inclua insignts valiosos sobre o tema, seu conceito ou seus conceitos, exemplos, perguntas e respostas relacionadas ao assunto, entre outros que você achar relevante, organize tudo de forma coerente e informativa, se não der para você me fornecer tudo em somente uma resposta eu vou entrar com "continue" para que você possa continuar com sua explanação sobre o assunto da onde você parou.

Lembre-se que você tem que ter certeza do que você está falando, caso não tenha responda que você não tem conhecimento sobre o assunto ou não encontrou nada sobre o assunto na internet que possa ser útil para o conhecimento, você nunca deve inventar histórias "alucinar" sua resposta deve sempre ter embasamento em pelo menos 7 ou mais fontes.